不如改口號做 香港人，反醒！

香港人到宜家都仲係諗著唱下歌，遊行下就當交功課。

唔好叫香港人反抗啦，改叫香港人，反醒啦！

推下先

反省...

不如唔好叫示威，叫示弱啦，幾個警察，鐘意捉邊個就捉邊個

好似你咁 留係屋企就唔駛反省

出去等俾人出賣，等俾人拉？你估我一個打30000個呀

省